E家家居上網有乜百幾蚊包家居電話

頭先HKXX 打黎話17X 24個月...我用100mbps+家居電話仲要17X...其他IDD 都已經要另計...問佢點CUT 又同張繼聰CUT 台一樣情節...

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

有冇telegram?

加左你未見你覆